.. _in-transport:

======================================
В транспорте
======================================

.. note:: Последнее обновление |today|

.. csv-table:: 
   :widths: 40, 60

   Izlazite na sledećoj?, Выходите на следующей (остановке)?
   Izlazite?, Выходите?
   Može izlaz?, Можно выйти?
   Samo malo, Чуть подвиньтесь
   Mogu li da prođem?, Могу ли пройти?
   Nema na čemu, Не за что. В ответ если кто-то наступил на ногу
   Ništa ništa, Ничего ничего.
